文鬥反攻黑狗

除左香港， 中央政府大大支持黑狗作惡之外， 仲有香港社會嘅無良藍絲禮義廉支持， 口誅筆伐前線。

建構禮義廉當中除左金主， 地方上都好多樁腳義工， 義工好多都係街坊， 當街坊朋友捉住d樁腳，係咁屌狗之後。 禮義廉就會feel到強大壓力。

再由壓力迫佢地成立獨立調查委員會， 大家和理非唔好浪費前線嘅血， 我地要每條村，每個屋苑， 設街站， 屌狗宣布黑狗惡行, 街站最好有師奶， 叔叔係度幫手， 後生仔對藍絲唔work .

以彼之道， 還施彼身。
勿以善小，而不行。
兄弟努力， 香港加油。

拙劣文筆。 希望大家集思廣益。